{
  "id_query": "20778552",
  "total": 22187,
  "total_current": 200,
  "max_score": 48.41349,
  "origin_question": "Xin hỏi là em muốn mua chiếc iphone 6 32g trả góp thì cần phải có giấy tờ gì ạ.",
  "hits": [
    {
      "score": 33.744015,
      "id": "25133561",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần giấy tờ gì ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này nếu chị đủ 20-60 tuổi chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 33.377388,
      "id": "26288893",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ em muốn mua trả góp iphone 6 32gb thì cần giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh muốn mua trả góp điện thoại này thì anh cần có CMND, sổ hộ khẩu hoặc GPLX anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin về số tháng anh muốn góp, số tiền anh muốn trả trước, độ tuổi của anh cũng như là giấy tờ anh đang có để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 30.317165,
      "id": "19414712",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trả trước 70% thì cần giấy tờ gì ạ ? Và cho em hỏi sao không thấy trả góp 0% cho iphone 6 32G này ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện gói lãi suất 0% không được hỗ trợ cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.984756,
      "id": "26493683",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi tham gia trả góp thì cần đủ 18 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện. Bạn có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.938921,
      "id": "28391854",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip 6 trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.715761,
      "id": "23480517",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào mình muốn mua trả góp iphone6 32g thì cần giấy tờ gì và cố sgk bản sao dk k",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh đủ 20 tuổi đến tối đa 60 tuổi và có các giấy tờ như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện thì anh có thể tham gia mua trả góp bình thường anh nhé. Ngoài ra anh có thể sử dụng Hộ Khẩu photo công chứng không quá 3 tháng gần nhất ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 29.555532,
      "id": "22448146",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi mua trả góp cần giấy tờ gì ạ,A ơi mua trả góp cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình trả trước 4.495.000₫. góp trong 8 tháng, mỗi tháng khoảng 597.000₫, cần CMND, hộ khẩu/bằng lái, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 29.48036,
      "id": "26872405",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi mua trả góp có cần đem theo giấy tờ gì không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp thì anh phải mang theo giấy tờ anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.722702,
      "id": "28577993",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì cần giấy tờ gì shop ơi",
      "answer": "Chào anh ! Không biết là anh đã đủ 20-60 tuổi chưa và đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng anh muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.685469,
      "id": "24124358",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả góp cần những giấy tờ gì vậy",
      "answer": "Chào anhAnh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 28.586681,
      "id": "29236817",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp cần nhưng giấy tờ gì ạ Và có bị giữ giấy tờ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, anh có thể tham gia trả góp được rồi ạ. Sau khi làm hồ sơ trả góp xong giấy tờ sẽ được trả lại anh nha.  Anh có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.313759,
      "id": "22581348",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi hiện tại em mới 19t mà muốn mua ip6 trả góp thì cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc với độ tuổi của anh thì bên em chưa hỗ trợ anh tham gia trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể nhờ người thân đủ 20 tuổi, có đầy đủ giấy tờ cơ bản như CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ) đứng ra trả góp giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.08403,
      "id": "20423094",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0đ thì cần giấy tờ gì ạ,Trả trước 0đ thì cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh. Trường hợp anh muốn trả trước 0đ cần CMND hộ khẩu hóa đơn điện anh nha, góp 12 tháng, lãi suất 2,2% của Fecredit. Nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.966097,
      "id": "28577854",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp 1e thì cần giấy tờ gì shop ơi",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.547821,
      "id": "24609159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là SV năm nhất muốn mua trả góp ip6 có được ko ạ cần thì cần những giấy tờ j ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh là Sinh viên anh vẫn có thể mua trả góp nha anh, anh cần có CMND và Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu và góp bao lâu ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.385654,
      "id": "17549220",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em là sinh viên thì thủ tục trả góp cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ nếu như anh là sinh viên thì anh có thể cho em xin năm sinh để bên em có thể hỗ trợ anh tốt nhất được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.06024,
      "id": "22630300",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là mình mua trả góp ip6 trả trước 1 nửa thì cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.040771,
      "id": "20604390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 bn ạ trả góp 30% thì cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "chào chị.Mua trả góp iPhone 6 32GB chị trả trước 30% thì chị cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/Bằng lái xe, nếu có hóa đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.72973,
      "id": "21776133",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho E hỏi trả góp con IP6 này thì cần giấy tờ gì ạ )",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.71095,
      "id": "18610381",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp em cần những giấy tờ gì vây …??? Mong được hồi đáp",
      "answer": "Chào anh,Để mua góp thì anh chuẩn bị các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...và đủ 20-60 tuổi nha. Không biết là anh có những giấy tờ nào ạ? Anh phản hồi lại để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.613886,
      "id": "22753309",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì cần những giấy tờ gì vậy ạh",
      "answer": "Chào anh Huy,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.36393,
      "id": "20196307",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở tphcm Q.10. Bây giờ e muốn mua thì cần phải có giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh. Để tham gia mua trả góp thì anh sẽ cần có những giấy tờ tham gia cơ bản như CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện đó ạ. Không biết anh hiện đã có những giấy tờ nào như trên ạ ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.13552,
      "id": "22445393",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em muốn trả góp với giấy tờ đầy đủ là gì vậy ạ",
      "answer": "Chào chị Trinh,Để mua góp thì chị phải đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để làm hồ sơ góp. Không biết là mình đang có những giấy tờ nào ạ? Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.077463,
      "id": "28149468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp chiếc iphone6 có cần thủ tục gì k ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ từ 20-60 tuổi thì chị vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện,..), số tiền trả trước và số tháng để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị nha.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.75653,
      "id": "26403164",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip6 32g k trả trước thì cần giấy tờ gì ạ và trả trong vòng 8 tháng dc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu hoặc GPLX chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trước bao nhiêu phần trăm(0 - 80%) ạ. Để em có thể tư vấn giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.722733,
      "id": "27692152",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0% thì cần những giấy tờ gì và mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu/bằng lái xe thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.247.000₫(30%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 911.500₫(góp 6 tháng), lãi suất 0% với công ty tài chính FE Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.44881,
      "id": "17951670",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb còn hàng ko QTV, mình muốn mua trả góp cần giấy tờ gì ?",
      "answer": "Chào anhHiện Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn còn hàng ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.434702,
      "id": "25502086",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua Iphone 6 32G trả góp phải cần những j ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị cho em xin độ tuổi kèm giấy tờ số tiền mà chị có thể đưa trước và số tháng góp để em hỗ trợ chị nhaMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.276358,
      "id": "28942861",
      "field_search": "question",
      "question": "Để trả góp cần giấy tờ gì vậy",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua trả góp thì anh phải đủ 20 - 60 tuổi, có CMND và Bằng lái xe/Hộ khẩu thì mới được anh nhé, nếu có thêm hoá đơn điện thì lãi suất sẽ thấp hơn đó ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.153439,
      "id": "24712142",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 40% và trả trong 18 tháng cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 3.396.000₫ (40%), góp mỗi tháng khoảng 501.500₫ (góp 18 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.106552,
      "id": "22774227",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả góp ip6 32gb trả trước 4 triệu thì cần giấy tờ gì?? và 1 tháng e phải góp bao nhiêu trong gạn 6 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị HươngVới thông tin trên thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit cho máy, trả trước 4.495.000₫ và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) chị nha, chị có thể thanh lý hợp đồng sớm thời hạn vẫn được đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.101398,
      "id": "26746695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp iPhone 6 32Gb thì em trả trước bao nhiêu, hàng tháng đóng bao nhiêu và cần những giấy tờ gì vậy ak",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0% đến 70% anh nha, góp từ 3 đến 18 tháng nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.975227,
      "id": "26126857",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua trả góp cái iphone 6 mà giờ em bị mất tờ giấy trả góp thì em phải pàm sao",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể ra siêu thị đến bàn công ty tài chính hỗ trợ anh trả góp để được cấp lại thông tin anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.949272,
      "id": "22275684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn góp 12 tháng vậy phải trả trước bao nhiêu..và cần những loại giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện mình trả trước 2.697.000đ, góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 672.000đ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.931349,
      "id": "22296720",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả gop thì cần những giấy tờ gì a/c",
      "answer": "Chào anh,Dạ chỉ cần CMND và Bằng lái xe, đủ 20 tuổi là anh đăng ký góp iPhone 6 32GB được ạ.Anh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.(hệ thống sẽ tự che số điện thoại)Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.76799,
      "id": "18090062",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30 % thì cần giấy tờ gì QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì cần giấy tờ cơ bản như CMND, hộ khẩu hoặc giấy phép lái xe nha, tuy nhiên lãi suất khá cao nhé. Anh có thể thêm hóa đơn điện không ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.546024,
      "id": "30153300",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp cần giấy tờ gì nhiều ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.515287,
      "id": "21998180",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị qtv ơi nếu em chưa đủ 18 thì muốn mua cần giấy tờ gì ạ chị.",
      "answer": "Chào bạn,Hiện bạn chưa đủ tuổi theo tuổi trên CMND nên bạn không thể làm hồ sơ trả góp. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi giúp bạn làm hồ sơ bạn nhé. Thông tin tới bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.398502,
      "id": "23057571",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp chỉ cần đưa ra giấy tờ chứng minh hay phải để lại giấy tờ lại ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em kiểm tra thông tin giấy tờ của anh xong sẽ trả lại ạ , không giữ lại giấy tờ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.28176,
      "id": "22834812",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi mình muốn mua trả trước 0 đồng thì cần những giấy tờ gì à",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp mức trả trước 0đ anh cần đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu nếu có thêm Hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp. không biết anh có giấy tờ nào ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.228777,
      "id": "26353592",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp cần giấy tờ gì và trả trước bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 thì để mua góp anh cần có giấy tờ: CMND,bằng lái xe/sổ hộ khẩu, hóa đơn điện..và anh có thể đưa trước từ 0-80% giá trị sản phẩm anh nha, anh vui lòng phản hồi cho em xin thông tin em sẽ tư vấn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.79106,
      "id": "29278977",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp thì gần giấy tờ ntn ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ để trả góp chị cần đủ 20 đến 60 tuổi, có CMND và hộ khẩu hoặc là bằng lái xe nha, ngoài ra nếu có thêm hóa đơn điện nữa thì lãi suất tốt hơn đó ạ, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện chị có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất chị nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.782675,
      "id": "26995402",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn giúp mình trả góp qua thẻ thì cần giấy tờ gì k ạ",
      "answer": "Dạ chào anh, Không biết mình đang dùng loại thẻ nào và của ngân hàng nào ạ. Anh vui lòng cho biết thêm thông tin bên em sẽ hỗ trợ tư vấn cho mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.292912,
      "id": "23288454",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp ip 6 32g thì cần những gì ạ. Và phải trả trước bao nhiêu vậy ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm iPhone 6 32GB gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 3.596.000₫(40%) và góp trong 6 tháng (939.500₫/tháng) chị nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.016968,
      "id": "18092246",
      "field_search": "question",
      "question": "Mai cửa hàng có làm việc k ạ.   E muốn mua trả trước 0đ cần những giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại siêu thị Thegioididong.com vẫn mở cửa bình thường vào ngày 16/4/2017 từ 8:00 đến 22:00 anh nha! Nếu anh muốn mua trả góp trả trước 0đ, anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 1.113.000₫, anh chuẩn bị CMND, Hộ Khẩu và Hóa đơn điện ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.003845,
      "id": "18103730",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả góp thấp nhất thì cần giấy tờ gi? Phải trả bao nhiêu % 1 tháng",
      "answer": "Chào anh Thắng,Dạ anh cần đủ từ 20-60 tuổi và có giấy tờ là CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện nhé, với gói lãi suất 1.39% của FECredit nhé. Anh cần trả trước khoảng 2.997.000₫ (30%) và góp hàng tháng khoảng 723.500₫ trong 12 tháng nha. Nếu anh thấy phù hợp với gói lãi suất mà bên em tư vấn ở trên thì anh có thể để lại số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.745296,
      "id": "28818711",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb trả góp trong 6 tháng thì trả trc bao nhiêu tiền vậy ạ và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ? Giấy tờ thì chỉ Cần chứng minh với bằng lái xe là đc phải ko anh",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 910.500đ, lãi suất 0% của Home Credit, chị có CMND, Bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi là được rồi ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.585106,
      "id": "25886728",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em 19 tuổi mua trả trước 0d được không ạ . Và cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh vẫn có thể mua trả góp sản phẩm với công ty tài chính FE Credit. Giấy tờ cần có là CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), bằng lái xe (còn thời hạn), bằng lái bằng hộ khẩu nha anh. Anh vui lòng phản hồi thông tin những giấy tờ anh hiện có, số tháng anh muốn góp, mức anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn giúp anh được tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.526915,
      "id": "30594944",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi mua iPhone 6 trả trước 3 triệu 500 trả góp trong 3 tháng có thể cho xin chi tiết trả góp đc k ạ (giấy tờ đầy đủ)",
      "answer": "Chào chị,Chị ơi hiện tại trên web không có thông tin gói góp trong 3 tháng ạ, chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em liên hệ tư vấn gói trả góp cho chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.5148,
      "id": "28175398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muq trả góp thì cần những giấy tờ nào vậy",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.498857,
      "id": "21125794",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp ip6 thì phải trả trước bao nhiêu ạk, lãi suất thế nào, tiền trả mỗi tháng sao ạk, có cần giấy tờ gì không ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị máy nha. Để mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND Hộ khẩu/Bằng lái xe, thêm hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.42405,
      "id": "23024613",
      "field_search": "question",
      "question": "chào qtv e muốn mua trả góp iphone 6 32g thì e cần phải trả trk bniu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá trị máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.387783,
      "id": "18638786",
      "field_search": "question",
      "question": "E có ý định mua iphone 6 32g . Trả góp bao lâu va cần giấy tờ gì. Nếu e chỉ có cmnd va bang lai xe co mua duoc k",
      "answer": "Chào chị, Với cmnd và bằng lái xe ở độ tuổi 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia trả góp sản phẩm chị nhé. Hiện chị muốn trả trước khoảng bao nhiêu, trong khoản thời gian bao lâu để bên em có thể tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.25513,
      "id": "21388612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Em Hỏi Nếu em đưa trước 10% em đã dư 20 tuổi rồi thì cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB là 899.000₫ (10%) nha, mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.2515,
      "id": "23337546",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang cần mua Mua trả góp lãi suất 0% của iphone 6 32g  trả trước 50% cần giấy to gì vậy,",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe và đủ 20-60t anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 4.495.000₫(50%) và trả khoảng 544.000₫ trong vòng 9 tháng anh nha , góp với giá gốc của sản phẩm ạ . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.22675,
      "id": "22365818",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp điện thoại iphone 6 thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu ạ. em xin cảm ơn ạ.",
      "answer": "Chào chị, iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi góp với gói lãi suất 0% rất tiết kiệm của công ty tài chính HomeCredit- trả trước 4.495.000₫(50%) và góp mỗi tháng 597.000₫ trong 8 tháng- giấy tờ yêu cầu là CMND và Bằng lái xeGói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.086306,
      "id": "17851220",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp 4tr trong vòng 12 tháng. Thì cần những giấy tờ gì để tiền trả hàng tháng là thấp nhất. Và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào anh Đức,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECredit nhé. Với gói lãi suất này thì anh cần trả trước khoảng 3.996.000₫ và góp hàng tháng khoảng 622.500₫ trong 12 tháng nhé. Và giấy tờ gồm CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện ạ. Nếu anh thấy phù hợp với gói lãi suất mà bên em tư vấn ở trên thì anh có thể để lại số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và thuận tiện anh nha. Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.994959,
      "id": "22693658",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% là thế chấp giấy tờ gốc phải không ạ",
      "answer": "Chào anh Trường,Anh dùng CMND và Bằng lái xe cả 2 đều là bản gốc để mua trả góp nhé, không dùng bản photo ạ, làm xong nhân viên sẽ trả lại giấy tờ cho anh chứ không giữ đâu ạ, anh yên tâm nhé,Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.929909,
      "id": "21425664",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Ip 6 trả góp thì cần những giấy tờ gì. Số tiền trả khởi đầu là bao nhiêu, hàng tháng trả bao nhiêu, tính lãi suốt luôn cho mình với",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 đến 60 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Và chị cần cung cấp giấy tờ thì bên em mới hỗ trợ tư vấn chi tiết được chị nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.853827,
      "id": "19481593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp 0đ có cần đóng phí gì thêm ngoài thủ tục giấy tờ ko v ad",
      "answer": "Chào anh ThịnhAnh tham gia gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit thì không đóng thêm gì nữa ạ. Anh làm thủ tục xong thì lấy máy thôi ạ.\"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.727684,
      "id": "32252497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hồi trước em có mua trả góp 1 chiếc iphone 6.  Và e đã đóng tiền xong rồi. Giờ muốn mua trả góp lại có cần làm lại hồ sơ k ạ. Xin anh chị tư vấn cho e ạ",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với mỗi sản phẩm mua với hình thức trả góp, anh vẫn cần phải làm lại hồ sơ cũng như phải đợi xét duyệt anh nha. Không biết hiện tại anh đang quan tâm sản phẩm nào, mình có giấy tờ là gì và mong muốn đưa trước bao nhiêu với sản phẩm ạMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.607595,
      "id": "19259802",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua cái 6 32g trả góp thì tháng em phải trả bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào bạn !  Trường hợp này còn tuỳ vào gói lãi suất và giấy tờ bạn hiện có nhé. Nếu có thể bạn vui lòng cho mình xin thông tin độ tuổi, giấy tờ để bên mình tư vấn bạn gói lãi suất phù hợp bạn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.564127,
      "id": "25393702",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua ip6 trả góp thì chỉ cần 1 trong 3 các loại giấy tờ CMND, Hộ Khẩu (photo công chứng), Bằng Lái xe là đc phải k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Không phải đâu ạ, khi anh muốn mua trả góp thì anh phải có CMND và Hộ khẩu hoặc CMND và Bằng lái xe anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.550358,
      "id": "28980013",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad..e muốn mua ip6 32g trả góp ạ thì có cần phải trả trước ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.506954,
      "id": "20484262",
      "field_search": "question",
      "question": "Đổi máy cần đem giấy tờ gì k ạ",
      "answer": "Chào chị Thương,Khi đổi trả máy, chị không cần mang theo giấy tờ nha, chỉ cần mang máy, phụ kiện đi kèm, các phần quà khuyến mãi khi mua chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.442474,
      "id": "27108937",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp 0đ , em đủ 20 tuổi và có giấy tờ đầy đủ thì góp như thế nào ạ.",
      "answer": "Xin chào chị. Rất xin lỗi đã để anh phải đợi lâu Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp trả trước 0đ khác nhau. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.409973,
      "id": "20711408",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp phải có những giấy tòe gì ak",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính FE Credit, trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%), góp trong 12 tháng mỗi tháng khoảng 672.000đ, bạn cần đủ 20 tuổi, bạn cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), hóa đơn điện. Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.363277,
      "id": "25568728",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iphone 6 32g mua trả góp trong 3 tháng thì phải trả trước bao nhiêu ạ. Có khuyến mãi gì ko ạ !",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em không hỗ trợ khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB chị nha.  Chị vui lòng cung cấp những giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi, mức trả trước có thể để bên em có thể tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.298353,
      "id": "17760810",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị cần đủ từ 20-60 tuổi và có giấy tờ cơ bản như CMND, hộ khẩu hay giấy phép lái xe đó ạ. Chị có thể cho em biết thông tin về giấy tờ chị đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian chị muốn góp để em có thể hỗ trợ chị tư vấn gói lãi suất phù hợp được không chị? Mong sớm nhận được hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.170023,
      "id": "17745249",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là nếu như mua hàng có cần giấy tờ gì không ? Mà em muốn mua rồi nhờ bên tụi anh gửi tới nhà bạn em thì có được không ? mong bên anh chị giúp đỡ !",
      "answer": "Chào chị Ngân,Nếu chị mua trả thẳng thì không cần giấy tờ gì nhé. Trường hợp chị nhờ gửi  cho bạn, Thegioididong.com sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho bạn chị nha, tuy nhiên, chị thanh toán tiền trước tại siêu thị rồi sau đó chị để lại địa chỉ bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.081827,
      "id": "26774495",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình làm xa quê.lam ở  kien giang . mình muốn mua trả góp có được không.cần giấy tờ gì ạ.",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.947582,
      "id": "29723648",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần gì .. và mua trả góp 0đ được không",
      "answer": "Chào chị !Để mua trả góp chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, nếu có thêm Hóa đơn điện lãi suất ưu đãi hơn chị nha. Còn nếu chị muốn mua trả trước 0đ thì chị phải có đủ CMND, Hộ khẩu ạ, chị tham khảo gói góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ, lãi suất 3.30% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.891705,
      "id": "28146885",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu m8nhf muốn mua iphone 6 32g trả góp thì mình phải trả trước là bn vậy",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.868942,
      "id": "21758434",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp  0% ko bqt.  Nếu có thì cần những giấy tờ  gì  và  trả  trước  bao nhiêu và  1 tháng  góp bao nhiu",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.867296,
      "id": "23775860",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp ở các cửa hàng thegioididong cần những giấy tờ dì vậy ạ . và trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua trả góp tại Thegioididong.com thì anh cần có CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) sẽ được hỗ trợ nếu có thêm hóa đơn điện  thì anh sẽ được trả góp với lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, và sản phẩm hỗ trợ trả trươc từ 0đ đến 6.293.000₫ (70%) anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có và số tiền anh muốn trả trước và số tháng góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.746393,
      "id": "19140765",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh viên trả góp thì cần giấy tờ như thế nào vậy ad ?",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp anh cần là sinh viên đủ 20 tuổi và có  CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.743963,
      "id": "21868656",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp iphone6 32g thì cần những điều kiện gì ạ.",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ trả góp khi đủ từ 20-60 tuổi ạ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu/ bằng lái xe (có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp) ạ. Anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.683794,
      "id": "17852208",
      "field_search": "question",
      "question": "@Ngô Đình Thiện: vậy mình phải trả trước bao nhiêu phần trăm và giấy tờ cần những gì ạ",
      "answer": "Anh có thể cho em biết ngày tháng sinh trong CMND của anh để em kiểm tra xem anh có được hỗ trợ góp qua Công ty tài chính HDSaiSon hay công ty khác anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.61334,
      "id": "25669629",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g cũ có trả góp 0% lãi suất không ạ. Nếu có thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Máy cũ thì không được hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng cũ, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.608921,
      "id": "24887336",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà trả trc 0 đồng thì giấy tờ cần những gì ? và đc trả góp trong vòng bao lâu ?  tôi muốn tham khảo thông tin tài chính fe credit",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị có thể mua góp 0đ với công ty tài chính FECredit rồi ạ chị có thể góp từ 3-18 tháng nhé chịMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.51058,
      "id": "25063918",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là em muốn mua trả góp thì phải trả tiền trước là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.456915,
      "id": "27292960",
      "field_search": "question",
      "question": "Em xin hỏi là em muốn trả góp trong một năm thì trả truoc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ và số tiền anh có thể trả trước nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.39063,
      "id": "22101646",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu dưới 18t khi mua đt có cần giấy tờ j kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như bạn mua trực tiếp sản phẩm thì không cần giấy tờ nha bạn. Nhưng tốt nhất bạn nên đi cùng người lớn bạn nhé.chia sẻ cùng bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.328426,
      "id": "18628737",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là tờ giấy màu trắng ở khe siim của iphone để làm gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Về vấn đề này thì bên mình không có thông tin, bạn có thể vui lòng chụp ảnh sản phẩm lại để mình kiểm tra giúp bạn không ạ.Mong nhận phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.317556,
      "id": "20258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp 1 lần rồi. Giờ mua tiếp thì có cần mang giấy tờ theo nữa không.",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp 1 lần rồi thì giờ anh mua trả góp tiếp vẫn phải mang giấy tờ làm hồ sơ lại anh nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.244303,
      "id": "20477479",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 tra truoc 20% vậy cần giấy tờ gì z",
      "answer": "Chào chị NgânĐể được hỗ trợ trả trước 20% thì chị cần có CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu cùng hóa đơn điện chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.183384,
      "id": "18763908",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình là bộ đội thì khi muốn mua trả góp thì cần những gì.",
      "answer": "Chào anh,Anh là bộ đội thì khi mua góp anh vẫn chuẩn bị các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...anh nhé. Tuy nhiên, hiện iPhone 6 32G còn ít hàng nên anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.086313,
      "id": "28289927",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32g góp thì có cần đưa trước không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh trả trước 2.247.000₫(30%) thì số tiền phải thanh toán hàng tháng khoảng 911.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FECREDIT. Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu chị nha. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn chị có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online cho chị được không ạ? Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.043486,
      "id": "21708294",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi e muốn trả góp ip6 32G thì e cần trả trước bao nhiêu % trong vòng bao nhiêu tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm này chị có thể trả trước 0đ, 10%-70% nha chị, góp từ 6- 12 tháng. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.89827,
      "id": "24207444",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp iPhone 6s giấy tờ chứng minh bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Không biết mình muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.87735,
      "id": "22764460",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trc 10% thì cần có giấy tờ sao",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp sản phẩm thì tùy thủ tục anh có mà anh được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.852827,
      "id": "22846289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là mua trả góp mà e mượn giấy tờ người khác để mua có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này nếu anh sử dụng giấy tờ của người khác thì người đó phải đi cùng với anh ra siêu thị làm hồ sơ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.784525,
      "id": "29802108",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đầy đủ giấy tờ muốn trả góp 12tháng với trả trước o đồng.ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ với iPhone 6 32GB nếu anh trả trước  0₫ (0%) thì số tiền thanh toán hàng tháng khoảng  782.500₫(12 tháng) lãi suất phẳng  2.17% của FECREDIT với  CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn, anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online giúp mình anh nha Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.747515,
      "id": "27137305",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đả 18 tuổi v em có thể mua trả góp Được chưa.và em đả có cmdd nếu đc em cần đem theo những giấy tờ j ạ..",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp anh chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ anh tham gia trả góp sản phẩm được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp, đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.747509,
      "id": "21076594",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp trả trước 5tr trong 6 thag giấy tờ đầy đủ thì dùng gói j?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này,  em xin tư vấn cho anh gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 4.495.000₫(50%) và góp 6 tháng (khoảng 912.000₫/tháng), hồ sơ gồm CMND và hộ khẩu. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.671865,
      "id": "18197676",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là học sinh muốn mua trả góp thì có ưu đãi gì không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Đức,Hiện các công ty tài chính chưa có gói lãi suất dành riêng cho học sinh ạ. Khi mua góp iPhone 6 32GB thì hiện Thegioididong.com chưa có khuyến mãi gì kèm theo ngoài Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng anh nha. Nếu anh là học sinh thì chưa đủ tuổi mua góp nhé. Để mua góp thì anh phải đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để làm hồ sơ góp nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.593908,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.578644,
      "id": "23218646",
      "field_search": "question",
      "question": "- ad cho em hỏi là ... em mua iphone 6 với giá 8.490.000 .. em muốn trả góp 0đ có được không ạ ? Trả góp 0đ có cần đưa trước bao nhiêu không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Quang,Dạ không biết là anh đang nói đến gói lãi suất 0% hay gói trả trước 0đ có lãi suất anh ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.571516,
      "id": "24315954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi Iphone 6 32g nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hải,Anh mua trả góp Iphone 6 32GB có thể trả trước 0đ hoặc từ 10% - 80% giá trị sản phẩm tùy vào các hồ sơ anh có nữa anh nhé. Anh có thể thông tin các hồ sơ đang có và mức trả trước anh muốn để em tư vấn cho anh đó ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.568226,
      "id": "32105399",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp giấy tờ sao đây a có khuyến mãi gì không",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh, sản phẩm này đang có chương trình Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit  đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.539791,
      "id": "25908036",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 nếu e trả trc 50 % thì mỗi thág e trả bao nhiêu sh cần giấy tờ gì k",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) bằng lái xe(còn thời hạn) thì chị có thể tham gia trả góp với côngty tài chính HomeCredit với mức trả trước: 4.245.000₫ tiền trả hằng tháng: 562.500₫góp 8 tháng) lãi suất 0% nha chịChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.383446,
      "id": "25735024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc 6s 32g và mua trả góp trong 12 tháng Cho mình hỏi 6s giá 12.490 thì trả góp 0% trong 12 tháng mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu? và trả tiền gốc ban đầu là bao nhiêu ạ? Xin cảm ơn ac",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm với lãi suất 0% hiện không hỗ trợ trả góp trong vòng 12 tháng anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng cho xin thông tin các giấy tờ anh hiện có và số tiền anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.273926,
      "id": "25984228",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua phone 6 32G trả góp thì cần như thế nào",
      "answer": "Chào chị Kiều, Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.259338,
      "id": "20625937",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp trả truoc 6 triệu thì cần thủ tục gì ạ. Lúc đi đem theo gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.11725,
      "id": "19659032",
      "field_search": "question",
      "question": "đưa trước 0Đ được k ạ...mua trả góp cần giấy tờ như thế nào ạ...  và lãi xuât là bao nhiêu...  e muốn đóng trong 12 tháng,",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 0đ của FECredit, góp trong  12 tháng mỗi tháng 1.003.000₫ . Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.055984,
      "id": "28266301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua ip6 trả trước bao nhiêu ạ. Và cần đem theo giấy tờ gì ạ. E ở rạch giá kiên giang.",
      "answer": "Chào chị Dạ để mua trả góp điện thoại iphone 6 32GB chị phải đủ 20-60 tuổi, có cmnd và sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe. Chị có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào các giấy tờ chị có. Chị vui lòng cho em xin thông tin về số tháng chị muốn góp, số tiền chị muốn trả trước, độ tuổi của chị cũng như là giấy tờ chị đang có để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.028864,
      "id": "23233782",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp Ip 6 32gb 8.490.000 thì cần những điều kiện gì ? Và mình trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì để có thể mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn) và hóa đơn điện đó ạ. Và với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 0 đến 70% đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.018953,
      "id": "17935052",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi cho em hỏi bên mình là em muốn trả góp iphone 32GB thì em phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh sẽ cần các giấy tờ như CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, mức trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 12 tháng mỗi tháng 723.500₫ nha anh, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.932594,
      "id": "25064160",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tra góp thi can giấy tờ gì anh chi tu van giúp em",
      "answer": "Chào anh Dạ , anh muốn tham gia trả góp cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) nha anh !!!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.919355,
      "id": "20468288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí nhé.  Giờ em mà mua trả góp iphone 6 32g thì phải trả trk bao nhiêu vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.909636,
      "id": "30672795",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp iphone 6 nhưng em mới 18t em có cmnd với giấy phép lấy xe liệu có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh Thọ,Dạ rất tiếc anh chưa đủ 20 tuổi nên chưa thể làm hồ sơ trả góp được anh nha, tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ tuổi đứng tên trả góp giúp anh cũng được đó ạ. Nếu anh quan tâm thì có thể để lại phản hồi bên dưới để bên em hỗ trợ anh tốt  hơn nha.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.905998,
      "id": "19234624",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi em hỏi ip6 32g trả góp phải trả trước bn ạ.. Giấy chứng minh với bằng lái góp đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn QuỳnhVới cmnd và bằng lái xe thì bạn trả trước từ 20-70% giá máy ạ. Bạn vui lòng cung cấp thông tin về số tiền bạn có thể trả trước, số tháng góp để bên mình tư vấn gói lãi suất phù hợp cho bạn ạ. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.854263,
      "id": "31188992",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua trả góp với mức trả trước 0đ với giấy tờ là CMND+Bằng lái xe được không?",
      "answer": "Chào anh Dạ, chứng minh nhân dân bằng lái xe thì không mua trả góp trả trước 0 đồng được ạ. Anh vui lòng bổ sung thêm hộ khẩu để mua gói này ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.809683,
      "id": "17762342",
      "field_search": "question",
      "question": "A đang làm ở bắc ninh a muốn mua iphone6 32 cần giấy tờ gì vậy a có qplx và cmtnd có được ko e mà a phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anhVới CMND và bằng lái xe anh co thể trả trước từ 40-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.808765,
      "id": "23692950",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi e  20 tuổi đang là sinh viên em muốn mua sản phẩm này trả góp thì cần những gì ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần có giấy cmnd bằng lái xe sổ hộ khẩu và thẻ sinh viên anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong  phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.804043,
      "id": "22774095",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún mua ip6 32gb trả trc 20% thì e cần phải loại giâý tờ gì để mua zậy add",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 1.798.000₫ (20%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.2% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.440.500₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.802809,
      "id": "29844297",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi muốn mua trả góp trong 9-12 tháng thì mức góp là như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cung cấp thêm thông tin về giấy tờ chị hiện có: CMND gốc, bằng lái xe/ Hộ khẩu, hóa đơn điện ( để có ưu đãi gói lãi suất tốt hơn) gói trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.735819,
      "id": "27047370",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ cần công chứng k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) gốc bằng lái xe(còn thời hạn) gốc hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) gốc hoặc dùng Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) bản photo nguyên cuốn 16 trang công chứng không quá 3 tháng tính từ thời điểm công chứng đến hiện tại vẫn được ạThông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.711134,
      "id": "17905688",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu iPhone moi mua ve, gặp lỗi kỹ thuật thì đem ra cửa hàng cần phải đem theo giấy tờ cần thiết gì k?",
      "answer": "Chào chị HàMáy có vấn đề thì chị không cần đem giấy tờ gì đâu ạ, đem máy ra siêu thị cho nhân viên hỗ trợ  là đủ rồi ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.701178,
      "id": "19390780",
      "field_search": "question",
      "question": "giấy tờ có cần công chứng k",
      "answer": "Chào anh Đạt,Anh mua góp thì dùng giấy tờ gốc nhé, không cần công chứng, khi hoàn thành xong thủ tục thì công ty tài chính sẽ trả lại, không giữ nên anh cứ yên tâm nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.700382,
      "id": "21955749",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hoi giay tờ các loại dùng để trả góp, là giấy tờ gốc hay là photo, mà nếu là gốc thì tgdđ giữ luôn hay làm thủ tục xong sẽ trả lại, thanks",
      "answer": "Chào anh,Giấy tờ trả góp phải là bản gốc ạ, tuy nhiên hộ khẩu có thể là bản photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng ạ. Anh trả góp sau khi làm xong hồ sơ sẽ được trả lại giấy tờ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.695766,
      "id": "30751987",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp qua thẻ ngân hàng có cần trả tiền trực không và có cânf thêm các giấy tờ khác không",
      "answer": "Chào anh,Anh trả góp qua Thẻ tín dụng thì không có mức trả trước và không cần thêm giấy tờ đâu nha. Không biết anh có Visa/MasterCard/JCB của Ngân hàng nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.67609,
      "id": "25682040",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp máy này gói lãi suất 0%, trả trước 30% và góp 6 tháng. Giấy tờ mình có là CM và Bằng lái.",
      "answer": "Chào anh,nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0% của FeCredit được ạ. Anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.654665,
      "id": "28188021",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho em hỏi ??  iphone 6 32g là 7tr490 thì em mua trả góp thì em gửi trước số tiền là 3tr vậy mình phải trả góp trong bao nhiêu tháng và giấy chứng minh nhân dân với bằng lái xe thì đủ điều kiện không ạ?  mong phản hồi từ qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh đủ 20-60 tuổi có CMND và bắng lái xe thì anh có thể mua góp rồi ạ. Anh có thể tham khảo gói trả trước khoảng 2.996.000₫ (40%), không biết anh muốn góp trong mấy tháng (3 đến 24 tháng).Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.637,
      "id": "30361776",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua hàng trả góp online thì cần những gì vậy",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này anh có thể cung cấp các thông tin như độ tuổi, giấy tờ anh có (CMND, bằng lái xe, hộ khẩu, hóa đơn điện), số tiền anh mong muốn trả trước để bên em sẽ kiểm tra và tư vấn gói trả góp anh tham khảo anh nhéMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.626574,
      "id": "22992666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h e muốn mua ip 6 32g mua trả góp bây h e có cmnd rồi thì cần thêm gì không ạ e ch có bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh đã có CMND và bằng lái xe rồi thì anh đủ bộ thủ tục cơ bản nhất, rồi ạ, nếu anh có hóa đơn điện thì anh được hỗ trợ gói lãi suất ưu đãi hơn, không biết anh có hóa đơn điện hay không để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.583445,
      "id": "23766327",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua trả góp chỉ cần chứng mih thư và giấy phép lái xe có đc ko.  Và tôi trả trước 1 triệu thì trong 6 tháng mỗi tháng phải trả là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Với giấy tờ của anh em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫(10%),hàng tháng góp khoảng 1.663.000₫(góp 6 tháng), lãi suất 4.58% / 2.77% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.579119,
      "id": "22772187",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp ip6 32g nếu trả trước 30% thì chỉ cần đóng tiền trong vòng 4 tháng phải k ạ ?",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em chỉ hỗ trợ góp 6 tháng là thấp nhất thôi anh nha, không hỗ trợ 4 tháng ạ, Mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.535587,
      "id": "24442812",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua trả góp 0% ip6 thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ , rất tiếc sản phẩm Iphone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chỉ hỗ trợ lãi suất thường chị nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.52644,
      "id": "26077087",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.511879,
      "id": "19972458",
      "field_search": "question",
      "question": "em là sinh viên mà muốn mua điện thoại trả góp ở tgdd thì cần những thủ tục gì ạ , em trên 20 tuổi rồi nhé",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.466433,
      "id": "23084529",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn  trả góp thì cần phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.435068,
      "id": "29851581",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại em đang góp chiếc máy samsung j8 còn 2 tháng nữa là xong em có thể góp thêm chiếc iphone 6 được không ạ !",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha, nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.430676,
      "id": "21752374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Nếu a đang mua trả góp điện thoại mà em đi làm giấy tờ mua trả góp ô tô có sao k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp Điện thoại mà bây giờ anh đi làm giấy tờ mua trả góp Oto vẫn được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.384817,
      "id": "28877485",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , em muốn mua trả góp thì phải cọc trước bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ mình có thể trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm tùy vào các giấy tờ chị có ạ. Không biết chị muốn trả trước khoảng bao nhiêu và chị đang có những giấy tờ gì để em tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.318512,
      "id": "20156208",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu mua trả góp i phone 6 32G thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Mua trả góp iPhone 6 32GB anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.305416,
      "id": "27259876",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi e muốn mua trả góp ý ạ chiếc ip6 thì shop tư vấn cho em vs ạ",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.276386,
      "id": "32062381",
      "field_search": "question",
      "question": "T mua iPhone 6 mà quên k hour có tờ giấy bảo hành k. Nếu máy bị sao thì đem ra tgdđ là đc gây cần cả tờ bảo hành nữa",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy ạ. Trường hợp này bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được hỗ trợ bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.213604,
      "id": "20276839",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp mà trả trc 4 hoặc 5 tr. Thì phải trả góp trong mấy tháng? E muốn mua ip 6 32g ạ",
      "answer": "Chào chịVậy chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không ạ để bên em tìm gói lãi suất phù hợp cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.179258,
      "id": "25665358",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trong vòng 3 tháng thì phải trả như thế nào. Iphone 6-32g",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.17647,
      "id": "28085287",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho em hỏi em moi 18 tuổi muốn mua trả góp thì có ngân hàng nào hổ tro không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ về trường hợp của anh, hiện anh chưa đủ tuổi để tham gia mua trả góp anh nha, anh giúp em liên hệ với người thân đủ 20 - 60 tuổi để làm hồ sơ mua trả góp giúp anh, anh nhé.  Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.166231,
      "id": "23508517",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trả góp khi mình nhận hàng mình có làm giấy tờ gì khác nữa không vậy.?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp duyệt hồ sơ online thì quy trình như sau ạ, anh làm hồ sơ online, khi hồ sơ online được duyệt thì anh đến siêu thị duyệt hồ sơ trực tiếp rồi nếu hồ sơ chắc chắn được duyệt thì anh lấy máy về, anh yên tâm cung cấp giúp em số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.15172,
      "id": "23487152",
      "field_search": "question",
      "question": "Giấy tờ cần cmnd vs hộ khẩu là trả góp dc hay cần thêm j ko qtv.  Vd như sdt ng thân ý",
      "answer": "Chào anh Hưng,Khi anh làm thủ tục trả góp, nhân viên sẽ hỏi 2,3 số điện thoại từ người thân để xác minh thông tin ạ. Anh dủng cmnd và hộ khẩu là mua trả góp được ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.150272,
      "id": "22286997",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp lm giấy tờ có lâu ko",
      "answer": "Chào anh,Việc làm thủ tục góp sẽ khá nhanh chóng , khoảng 1-2 tiếng ở siêu thị còn làm online sẽ có kết quả từ 4-24 tiếng anh nha! Anh đã tham khảo được gói trả góp phù hợp chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.14456,
      "id": "17721703",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp  2 chiết điện thoại iPhone 6 32g thì có được không và phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh DuyAnh có thể tham khảo mua trả góp với công ty HomeCredit ạ. Với công ty HomeCredit thì anh có thể trả trước từ 50-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.119572,
      "id": "21029097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua iPhone 6 32g trả góp trk 2 triệu đc k",
      "answer": "Chào chị Hiền,Khi mua góp iPhone 6 32GB thì chưa trả trước 2 triệu được nha chị! Chị có thể tham khảo trả trước 1.798.000₫ (20%) nha! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.063578,
      "id": "30594818",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi nếu mua iPhone 6 cũ có trả góp k ạ",
      "answer": "Chào chị,Máy cũ bên em có hỗ trợ mua trả góp chị nhé, chị vui lòng cho em xin mã sản phẩm(vd: #12345) chị đang quan tâm để bên em hỗ trợ tốt nhất cho chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.047512,
      "id": "18099067",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang muốn mua ip6 32GB với hình thức trả góp nhưng lúc em làm giấy tờ trả góp họ nói em đang góp điện thoại trước chưa xong nên không thể mua được. Cho em hỏi là mình phải góp cái trước khoảng bao nhiêu tháng thi mới góp cái tiếp theo vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Nếu anh góp xong cái trước rồi thì anh vẫn có thể góp ngay cái mới đó anh, hoặc trong thời gian góp nhưng muốn góp thêm 1 sản phẩm thì vẫn được ạ. Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.046753,
      "id": "20132814",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Giấy tờ e điều đầy đủ. E muốn mua góp trả trước 1tr5 và trả trong 12 tháng. Qtv tư vấn giúp em",
      "answer": "Chào anh Tài,Với iPhone 6 32GB, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện. Trả trước 10% giá máy (899.000₫đ) hoặc 20% giá máy (1.798.000₫). Phần còn lại góp lãi suất 1,39% của FeCredit trong 12 tháng nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.003508,
      "id": "17836787",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a e muốn mua iphone6 thường 32gb trả góp gói không đồng thì phải cần những gì ạh",
      "answer": "Chào anh, Đối với gói lãi suất 2.2% trả trước 0đ trong 6,9,12 tháng của công ty tài chính FE Credit. Anh cần có cmnd, hộ khẩu và hóa đơn điện ở độ tuổi 20-60 tuổi là có thể tham gia gói lãi suất này anh nhé. Nếu anh đủ điều kiện để tham gia gói trả góp này, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com có hàng làm hồ sơ trả góp hoặc để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ online cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.970217,
      "id": "27778195",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp thì cần mang giấy cmnd với sổ hộ khẩu có được không ah?",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.247.000₫(30%) và trả khoảng 911.500₫ trong vòng 6 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.959518,
      "id": "23114737",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả trước 0 đồng ip 6 32g mỗi tháng trả bao nhiêu àd ơi thủ tục giấy tờ đầy đủ",
      "answer": "Chào anh,Dạ, với sản phầm này mình có thể tham gia trả góp qua công ty FECREDIT lãi suất 0% với mức giá trả trước là 0đ(0%) và góp 1.997.000₫ (góp 6 tháng) anh nhé, thủ tục mình cần có là cmnd và bằng lái xe ạ, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ và tư vấn làm hồ sơ online giúp mình ạ.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.957653,
      "id": "28555343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn mua iphone6 32G có cần trả trước hay không. Nếu tôi trả góp",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm chị nhé. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.828856,
      "id": "22297923",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua iPhone 6 32g trả góp không cần đóng trước được k ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ được ạ, mình có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện không chị Hướng.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.796434,
      "id": "31904936",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Nếu em muốn trả góp thì trước đó em phải trả bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chịHiện công ty tài chính HOME Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 3.495.000₫ (50%) ,số tiền góp mỗi tháng 464.500₫ ,số tháng góp là 8 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.762016,
      "id": "27152609",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào, Nếu mình trả góp qua thẻ Visa, thì có cần thủ tục gì ko vậy?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị phải điền thông tin ở trên web thì mới được chị nhé, chị ơi chị vui lòng cho em biết chị đang dùng thẻ của ngân hàng nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.737043,
      "id": "22787917",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán trả góp trả trước 0 đồng không. Chỉ có giấy cm và bằng lái xe. Nếu có xin gọi xxxx763902. Mua iphone 6 32g nha. Máy khác không mua",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.727688,
      "id": "19931039",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphon6 32gb  trả trước 0% cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại nếu anh muốn mua góp với mức trả trước 0đ thì anh cần giấy tờ gồm CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện anh sẽ góp trong 12 tháng mỗi tháng 1.003.000₫ nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.72752,
      "id": "28154119",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp qua thẻ visa thì cần những gì add",
      "answer": "Chào anh,Anh cần có thẻ Visa của Ngân hàng đang hỗ trợ trả góp iPhone 6 32GB nha. Không biết anh có thẻ Visa của Ngân hàng nào vậy ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.727064,
      "id": "27917097",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi,mình muốn mua iPhone 6 32g trả góp thì mình phải làm thủ tục như thế nào vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.701519,
      "id": "20080466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm cuối em muốn trả góp ip6 thì em có được nhận ưu đã gì về trả góp k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn làm hồ sơ trả góp online bạn sẽ được nhận khuyến mại là Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc). Hiện tại bên mình chưa có ưu đãi cho sinh viên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.685617,
      "id": "19383408",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại thì iphone 6 này e muốn mua gói trả góp 899k trả trước và e góp 12 tháng được không ạ e 25 tuổi có giấy tờ CMND VÀ Hộ Khẩu với giầy tờ điện ạ mong QTV phản hồi sớm để e có thể ra mua nhanh ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 1.39% của công ty FECredit với trả trước khoảng 899.000₫(10%) và trả khoảng 835.500₫ mỗi tháng trong vòng 12 tháng anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.679861,
      "id": "26347574",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp online là điền đầy đủ giấy tờ hiện có rồi đem ra hả QTV.",
      "answer": "Chào anh Cường!Sau khi điền đầy đủ thông tin, sẽ có nhân viên liên hệ để xác nhận, sau khi hồ sơ được duyệt thì anh đem giấy tờ ra đối chiếu lần 2 để nhận sản phẩm ạ. Không biết anh cần em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp và hỗ trợ anh làm hồ sơ online không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.604713,
      "id": "19912576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi mua trả góp iphone 6 32g phải trả tối thiểu bao nhiêu tiền và dc hưởng k/m gì ko ạ?",
      "answer": "Chào anhAnh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có khuyến mãi gì ạ. Tuy nhiên anh sẽ được hỗ trợ mua sim Mobi Big, sim Vina Bùm 50 và Vina Bùm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.566069,
      "id": "23163852",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua trả góp nhưng cửa hàng xa, vậy e đặt hàng rồi đến siêu thị làm giấy tờ trả góp rồi lấy máy hay sao ạ?",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, hay anh làm hồ sơ online đi ạ, anh làm hồ sơ online trước nếu hồ sơ được duyệt online thì anh mang thủ tục đến siêu thị duyệt 1 lần nữa, nếu thành công thì anh nhận sản phẩm luôn, anh cung cấp số điện thoại để em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.538067,
      "id": "23571779",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trước 4 triệu .. Sau hai thang trả hết thì cần làm gì ạ ..",
      "answer": "Chào chị,Bên em không có gói trả trước 4.000.000đ góp trong 2 tháng ạ. Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.534483,
      "id": "19756399",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muon muaip6 32gtea gop ma ko co hoá đơn điện thì mình cần có những giấy tờ gì vậy ,",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể dùng CMND, Sổ hộ khẩu để góp cũng được nha anh. Anh có giấy tờ này không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.51477,
      "id": "25861828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìnk hỏi chiều này mik định đi mua ở quế võ thì mua ở địa chỉ nào và mik muốn trả góp 0%. mua thì cần những giấy tờ gì có cmtnd và bằng lái xe đc ko? hộ khẩu thì ở xa. và mik mua nhưng ng khác sẽ trả lãi suất hàng thág cho mik đc k hay là mik phai đi trả, Có quy định ngày nào phải trả ko?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị ơi, chị dùng chứng minh nhân dân bằng lái xe mua trả góp lãi suất 0% được ạ. Và hàng tháng người tháng cầm tiền lên đóng tiền trả góp hàng tháng thay chị được ạ Và khi mua trả góp thì sẽ quy định ngày để đóng tiền trả góp. Khi làm hồ sơ thì công ty tài chính sẽ thông tin chi tiết vấn đề này giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.478928,
      "id": "20104829",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi e muốn mua góp thì hồ sơ cần những gì ạ. Và trả trước bao nhiêu ạ. Em 18 tuổi !!!",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này để mua trả góp chị cần phải đủ 20-60 tuổi và chị cần có một số giấy tờ như CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ), hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu),... để làm hồ sơ chị nhé. Rất tiếc hiện tại thì chị vẫn chưa đủ tuổi nên chị chưa tham gia mua trả góp được ạ, mong chị thông cảm. Tuy nhiên chị có thể nhờ người thân đứng tên mua trả góp thay chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.444923,
      "id": "23607858",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cần hồ sơ gì nhiều ạ? ,Mua trả góp cần hồ sơ gì nhiều ạ?",
      "answer": "Chào chị,Khi tham gia thì chị cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện.... nha. Chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.430525,
      "id": "18295104",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có mua trả góp chiếc điện thoại Huawei GR5 2017 ngày 04/03/ 2017 , hiện giờ tôi muốn đổi sang chiếc iphone 6 32G này cũng bằng hình thức trả góp liệu có được không ?",
      "answer": "Chào anh!Nếu anh đang mua góp Huawei GR5 2017 ngày 04/03/ 2017 tại thegioididong.com với các gói lãi suất thường thì giờ anh có thể đổi sang góp Điện thoại iPhone 6 32GB được anh nhé. Không biết là anh đang mua góp sản phẩm với gói lãi suất nào vậy ạ? Anh có thể cho em biết rõ hơn để em hỗ trợ anh chính xác hơn anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.408897,
      "id": "23152599",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi còn IP 32g cũ k ạ Neu em mua ip6 32g trả góp thì em phải trả trưóc bao nhiêu %, trong 6 tháng thì mỗi tháng em đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em vẫn còn kinh doanh Iphone 6 32GB cũ chị nha.  Chị vui lòng cung cấp giúp em thông tin mã sản phẩm, độ tuổi và giấy tờ hiện có để bên em tư vấn giúp chị chính xác nhé.  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.39995,
      "id": "27216597",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi qtv mih mua trả góp iphone 6 này trả góp 0d phải k ạ. Và mình trả trước 30% thỳ là bnhieu tiền ạ. Và trả trong 4thang mỗi tháng là bao nhiêu ?",
      "answer": "Xin chào anh. Rất xin lỗi đã để anh phải đợi lâu Anh có thể tham gia trả góp sản phẩm với mức trả trước 2.097.000₫ (30%) qua công ty tài chính FeCredit yêu cầu đủ từ 20-60 tuổi có CMND và hộ khẩu, mỗi tháng cần đóng 1.446.500₫ trong 4 tháng lãi suất 2.93% anh nhé. Nếu anh có nhu cầu đặt mua sản phẩm, vui lòng đến trực tiếp siêu thị mua hàng, đặt hồ sơ online hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ giúp anh đặt mua sản phẩm ạ Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}